照去！！！

今日屯門要照去
我重複！照去！
依家12:55 P.M.所以先無雞
陣間就多！！！
希望咁多位照去！
唔好比人誤導話今日取消！

我無野講

我要搵律師

幫手叫人照去呀

我！無！嘢！講！呀！

我行使享用公園權

已到屯門

推

去到無活家禽。。咪享受下屯門公園。。另一個快樂

照去！

條五毛咁早去屯公緊係無人喇

無人推！！！

我無野講！

入面有條五毛同人講今日取消，唔可以比佢誤導

唔該手足見到幫手推下

推！

照去呀！